寧作肉碎 下一句係咩?

中學學過 唔記得左

自己google好難咩

碎你老母

肉你老母

作你老母

今晚打老虎

不作扒全

不作敗瓦

完全感受到作為肉嘅壯志凌雲

今朝有酒今朝醉

不作滑牛

鋒味牛堡

不作亞鉛

I go to school by bus

蟻多嬲死象

不作免治

北菇雞飯

關羽張飛劉備趙雲

不作台仰

寧為玉碎、不作瓦全

寧為玉碎， 不亦樂乎

寧為玉碎， 不亦樂乎，今朝有酒今朝醉

咁英文應該點講